有冇人發現自己老豆原來收埋左個女人，重有個女已經十幾歲

無意間發現左，DKLM重要係香港

叫佢走

同你差不多情況
先憤怒然後麻木

[突發]大家小心偽黃group - 香港人連儂牆

幫手report救手足！！！

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

- 分享自 LIHKG 討論區「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

革命後，香港有普選咁又點？

同父異母

多個阿妹

我屋企都係咁
不過我又覺得無咩野
初時重會約下食飯咁，直到對面老母玩野玩洗腦
我覺得只要佢應付到同唔好貪新忘舊

阿妹靚嘅 我ok
呀妹7嘅 唔好相認

但前提係樓主唔好係毒撚樣
毒撚唔準嫌棄人 有呀妹玩已經係恩賜

妹乜鬼，直頭想衝去𨳒7佢地，最慘唔想比亞媽知，又唔知有咩辦法起晒佢地底，因為真係岩岩先發現

最慘老豆好似冇咩悔意咁，呃足十幾年，真係痴線

放心我一定唔係毒樣，就係個所謂野女個樣唔撚掂嘛

不知者不罪

屌佢個女啦

唔好講咁多 威脅你老豆寫左遺囑先

I know that feel bro
仲要多一你個細佬

你老豆對你地好唔好？

純文字討論

ha.....
終於有人肯講下呢樣野

番號呢？

𨳒人做乜 邊個係二奶都未知喇

i know that feeling, bro
仲諗緊比唔比呀媽同親妹知

想屌

點發現？

咁我會屌爆老豆保老母

我都想𨳒爆佢，但唔知住邊

唉

咁又幾好既

𨳒閪咩，衰11架

你小心迫撚到佢到上門到時你老母唔知都難

你唔知老豆住邊
咁可能你地先係二奶

咁你咪怪下佢，叫佢對老母好d
依d野都一切己成定局

藍屍廢老十個有九個就係咁

溝左條女亂輪

慢慢起佢底然後同老豆講搵咗個女朋友

屌佢個女

雷雨

下無乜嘢？！你好大方

攬炒，比佢哋知！

唉...好多人都咁講
但我做唔出講個殘酷事實出黎

唔知個老母住邊

我都覺得攬炒好，始終暪唔到幾耐

好撚想公開條閪婆個樣

隔多幾年先

ig

玩還玩 玩到有第頭家真係好自私
傷正印+搞到個細路一出世就做野仔
心地差

得面書

而家都大把仆街有女友/結左婚玩交友app食女啦